項目遠遠超出了U-pick，還包括一個農產品商店，針對兒童和成人的教育項目，開放的社區農業計劃，以及其他以bicc為重點的非營利性活動。 選你的毒藥|尼克·曼科爾-比特| 2020年9月3日|食客 
 這一年由於降雨量少，農業生產嚴重受損，導致該國主要地區出現饑荒，使情況更加嚴峻。 英國王室對西班牙流感的應對給印度的Covid-19戰鬥上了一課 
 眾議院冠狀病毒問題特別小組委員會正在調查美國農業部聘請實施該項目的分銷公司的選擇和表現，其中包括幾家缺乏經營新鮮農產品所需許可證的公司。 《政府食品援助箱:唐納德·特朗普的一封信》作者:艾薩克·阿斯多夫 
 在90年代中期之前，我們從未真正調查過與新鮮農產品有關的食源性疾病爆發。 桃子和洋蔥中的沙門氏菌爆發，Jenny G. Zhang解釋，2020年8月28日 
 這將使聯邦政府得以購買和儲存多餘的農產品。 超市如何幫助美國贏得冷戰(第386集重播)史蒂芬·j·達布納| 2020年8月6日|魔鬼經濟學 
 然後，他被大祭司狠狠地扇了一耳光，大祭司揪著他的耳朵，想擠出眼淚來。 新年前夕，巴比倫風格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 迪士尼可以選擇是否製作帶有某些虛構角色的節目; 故事情節可以重寫或修改。 是的，科拉和麻美進入靈魂傳送門，可能親吻了梅麗莎·里昂，2014年12月25日，每日野獸 
 布林斯利試圖製作歌曲——主要是嘻哈音樂——而且他顯然有技術人員的訣竅。 涉嫌謀殺警察的血腥劇本| Nestel | 2014年12月24日|每日野獸 
 全國步槍協會支持在咖啡館、墨西哥捲餅店和農產品通道公開攜帶槍支。 NRA的聖誕老人扭曲名單|John Feinblatt | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 隨著越來越多的人上網，最基本的任務——比如到市場上銷售產品——將變得更加高效。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 他暗指這是他們邪惡的習俗之一被他們用來製造麻木不仁。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這個想法似乎產生了可怕的東西，不一會兒，前方出現了一個大山丘。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 他只是在聽每一個音調，確切地知道他希望產生什麼效果，以及如何做到這一點。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 在與世隔絕的英國，有那麼多樸實卻又自立的貴婦人。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 他和第一任妻子生了五個女兒; 我挑選的這頭漂亮的母牛沒有理由不生一打孩子。 祖先|格特魯德阿瑟頓